上場拜仁球12碼係咪專登唔入？

睇落好似兩隊都知道球證判錯
心口當手球

於是專登射個波上觀眾席

岩岩放監？